身高2米，D女仔嫌我太高...

佢地話如果我矮返少少先肯做我女朋友
好葡萄D矮嘅巴打

2米都叫高

3米巴打？

訓低兩米

啲女比下台楷你姐 唔通當口當面話你窮話你柒咩

進擊的巨人

唔係 一定係因為我太高

點解咁肯定

男人第六感

一步到胃

多數女人先準
其實大家明咪算囉 做咩要衝出黎柒姐

手腳伸到直一直先得嗰兩米，又真係高左啲既

你好矮 好羨慕
想俾10cm你

170&198?